iPhone用家比較蠢？研究：Android手機用家平均智商較高IQ達110.3

不少人常為Android 手機與 iPhone作出比較，最近外國線上賭場遊戲Royal Panda進行研究調查，針對iOS、Android、Windows、Mac等手機和電腦作業系統為研究，結果發現Android用戶平均智商較iPhone用戶高。

Royal Panda早前與心理學家合作進行研究，針對iOS、Android、Windows、Mac等7 個平台，邀請到1001位用戶進行智商測驗，測驗內容包括語文、數學、邏輯與視覺等部分。

結果發現，Android 系統用戶的IQ平均分為110.3，而iPhone 用戶IQ平均分為102.1，可見Android用家平均智商較高。而電腦系統方面情況相反，macOS用戶平均IQ為108.2 ，比起平均IQ為106.7的Windows 用戶高。

雖然調查報告結果Android用家平均智商較高，但Royal Panda亦指用戶人數比例亦有機會拉低智商，加上測試方式也沒有詳細公佈，各位可以一笑置之不用太介懷。

android用家包左華為小米未？

人哋用鴻蒙
唔計

可能計埋都高過

Btw,咁雙修即係點?

好多年前我已經發現咗啦

睇手機台啲Post都知啦

真用家問題

呢啲事實po永遠推唔起

2者iq 120都冇用，
因為自己係弱智依個事實係
永遠都改變唔到!

無謂自欺欺人

人地係android GO
不過非洲人勁過iphone用家有咩問題
放你去非洲三日你都未必頂到啦

110

大把公司膠層智力都低 咪又係十幾萬一個月

應該係佢地拉底左iso個平均

點解你會覺得非洲d人IQ比較低

利申iphone用戶

iq就唔知 但andriod用得精會方便好多就真 iphone安全性問題好多野set死哂

J死人咩

唔岩咩？留名學野